說走就走 高雄～台南

是咁的
小弟係一個高雄讀書既澳門人
今日一訓醒突然想去台南食牛肉湯
所以就出發

有黎台灣既朋友都知道 南部係好撚熱

係乜都冇帶既情況下
曬死都唔知咩事

一部老電 銀包 手機 就開始呢個旅程

首先去換個機油先

去埋7仔買野飲 就真正出發
附上路線圖

唔好問我做咩冇文 因為我依家出發

前兩日去完
周圍都落雨
啲景點無曬
嬲9

前排南台灣暴雨
冇水浸算你好彩

今次係走台1線
作為南北高雄嘅主幹道
係好多紅綠燈

渣下渣下 就出左市區
迎接我嘅係
望唔到盡頭嘅直線

依家到左路竹 入左間全家補水

到台南再更新

到目的地啦
台南國華街
本身想食戈間鋪帶開 加上星期一其他鋪都冇咩點開
行兩轉就走左

依家去左食仙草
黑工號

食完返高雄
平日真係唔適合出去玩

高雄有咩好玩 嚟緊一個人去5日
之前未去過 on99 book哂四晚高雄瞓
之後睇景點自己好似無咩想睇

留明睇

一日都俾多
利申: 2年前係高雄實習

我想去月世界、佛光山、鈴木賽車
想玩多個水上活動同按摩
啲最經典既景點都唔打算去
無車牌，交通佔咗個trip一半 好麻煩

巴打幾時去
我都諗緊高雄有咩去
上網睇個啲都唔啱一枝公去

下星期一10號

等你報告有咩玩
會唔會想試下環島遊

各位巴打 高雄真係冇野玩 最多得個西子灣 多數都係台南墾丁多

住高雄四年 玩都係向外跑 時間夠既去東港食完海鮮去外島仲好

月世界佛光山來回都幾粒鐘 仲要冇捷運到

係，仲要去果幾日都落雨

係台北讀左五年既澳門人
翻去之前都環左次島
奇美真係靚到痴線

月世界記得上網睇下整好未
我上年第一次環島未整好
又曬又無野玩

高雄去義大同旗津就完左
仲可以上忠烈祠睇下夜景既

上次無聊上埋壽山動物園

因為我環緊島就廢是又入動物園睇

台南讀書ge澳門人
台南除左食之外都係食

高雄就咁睇都幾悶

台南必去奇美博物館

真係幾悶